<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Página inicial on Descomplicando Estoque</title><link>http://jvanz.com/descomplicando_estoque/</link><description>Recent content in Página inicial on Descomplicando Estoque</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>pt-br</language><lastBuildDate>Mon, 12 Feb 2018 15:37:57 +0700</lastBuildDate><atom:link href="http://jvanz.com/descomplicando_estoque/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Gestão de estoque</title><link>http://jvanz.com/descomplicando_estoque/services/gestao_estoque/</link><pubDate>Sun, 18 Nov 2018 12:33:46 +1000</pubDate><guid>http://jvanz.com/descomplicando_estoque/services/gestao_estoque/</guid><description>O estoque é a base das compras e da satisfação do seu cliente, é preciso ter um estoque na medida certa, na hora certa, e quantidades suficientes para venda durante todo o período, até a nova entrega.
Para termos a informação confiável do montante de estoque da empresa, é necessário que o controle de estoque esteja atento a todas as movimentações, e que efetue inventarios frequentes .
Motivos os quais podemos ter um estoque desalinhado com o sistema (ERP), são inumeros , desde conferência de entrada e expedição inadequadas, manuzeio incorreto, recebimento de produtos não aptos para venda, falha na saída pelo caixa, vencimento, e furtos.</description></item><item><title>Rede de supermarcados</title><link>http://jvanz.com/descomplicando_estoque/work/rede-supermercados/</link><pubDate>Sun, 18 Nov 2018 12:33:46 +1000</pubDate><guid>http://jvanz.com/descomplicando_estoque/work/rede-supermercados/</guid><description>Um de nossos casos de sucesso, se deu numa rede de supermercados com 7 lojas, 70 checkouts e 1 centro de distribuição.
Sentindo a necessidade de um novo sistema(ERP) que lhes desse um número maior de informações para identificar o motivo de seguidos resultados negativos e para implantação do setor de logistica que os fizessem conhecer seus estoque e seus pontos fortes e fracos. Nossa consultoria foi chamada para uma avaliação e depois de um periodo de estudos identificamos diversos processos que impediam o crescimento e positivação dos resultados.</description></item><item><title>Sobre</title><link>http://jvanz.com/descomplicando_estoque/about/</link><pubDate>Thu, 06 Dec 2018 09:29:16 +1000</pubDate><guid>http://jvanz.com/descomplicando_estoque/about/</guid><description/></item><item><title>Gestão de compras</title><link>http://jvanz.com/descomplicando_estoque/services/gestao_compras/</link><pubDate>Wed, 28 Nov 2018 15:15:34 +1000</pubDate><guid>http://jvanz.com/descomplicando_estoque/services/gestao_compras/</guid><description>Dentro de uma organização, independente do seu tamanho, desde o mercadinho de bairro ou um hipermercado, o setor de compras é um dos setores mais importantes. Ele é o início de toda atividade comercial bem-sucedida.
Podemos não ter sede própria, nossos equipamentos podem ser de última geração, podemos não estar na midia quanto gostariamos , mas, se não tivermos produtos de qualidade (entende-se aqui de qualidade, produtos que atendam perfeitamente a necessidade do nosso cliente, da comunidade onde estamos inseridos), não teremos sucesso.</description></item><item><title>Gestão de exposição</title><link>http://jvanz.com/descomplicando_estoque/services/gestao_exposicao/</link><pubDate>Wed, 28 Nov 2018 15:14:54 +1000</pubDate><guid>http://jvanz.com/descomplicando_estoque/services/gestao_exposicao/</guid><description>A empresa deve escolher a forma de expor seus produtos da melhor maneira possível. A escolha deve estar baseada na visibilidade, diversidade, preço, público-alvo (crianças ou adultos).
O que se entende, e é de consenso, que o local nobre de uma gôndola é, por ordem de importância:
Na altura dos olhos; No alcance das mãos; Acima da cabeça; Na altura dos joelhos; Nível mais baixo da gôndola. Sendo assim, como definir O QUE FICA ONDE?</description></item><item><title>Sobre</title><link>http://jvanz.com/descomplicando_estoque/about/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>http://jvanz.com/descomplicando_estoque/about/</guid><description>Você pode contar com profissionais com vasta experiência no chão de loja, identificando problemas e treinando seus colaboradores, melhorando o desempenho dentro da sua empresa, baseado nos novos conseitos a partir da consultoria /assessoria</description></item></channel></rss>